【緊急】選戰未完，保皇狗一年一度蛇齌餅粽就緒

當我哋光復咗區議會，候任議員要待2020年1月1日先正式上任。保皇狗當然唔認輸，執返啲沙都要繼續蛇齌餅粽，靠一個logo嚟洗你老母老豆個腦，係乜嘢？

係月曆呀

呢條陳曼琪個契仔已經準備好 1300 個月曆喺來年用民賤聯個logo洗你腦

1300個月曆，即係代表我哋有可能來年立法會會輸咗1300張票去俾保皇狗呀

所以，我要每一個連登仔，當你見到保皇黨月曆派街，請立即排隊為屋企兩老攞返份，仲要順便叫埋一齊去攞多幾份呀
之後要點做，大家都明的

同埋所有候任區議員，一定要參考保皇黨做法，滲透社區每一個角落，一份月曆可以影響到好多架。無論如何，一定要繼續爭取任何一張可能嘅選票呀！

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！

對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！

聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

你估咁容易俾你拎咩
要俾佢抄牌㗎

仲以為有免費午餐

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :